男約炮卻遭控性侵 這些理由讓他沒事了

桃園一名23歲楊姓男子，去年7月晚間帶22歲女子到八德區一家摩鐵愛愛，之後卻遭女子控告性侵。楊男到案後喊冤，並稱當時女子主動要求他到保險套，且愛愛後女子還跟他一起等到摩鐵休息時間結束才離去，並要求他開車載其返家，與被性侵的人反應大相逕庭，桃園地檢署今予以不起訴處分。

女子報案，楊男去年7月帶他到八德區的摩鐵後，涉嫌強脫她衣褲、無視其說不要而性侵得逞。楊男到案後否認犯行，並稱當時女子要求他戴套，且他因眼睛罹患閃光，沒看清楚而拿到潤滑液，還是女子主動拿了保險套並幫他拆封。且女子住家距離摩鐵不過4分鐘車程，若她被性侵大可自行走路回家，為何還上他的車，由他載回家？

檢警調查後發現，女子當時在摩鐵曾與友人以臉書訊息對話，卻沒有向友人呼救；且女子被性侵後仍和楊男待到休息時間結束，離開時也未向櫃檯人員求救；甚至自稱因擔心懷孕才會主動拿保險套給楊男等情有違常理，桃園地檢署今予以不起訴處分。（突發中心張沛森／桃園報導）

加一分

所以話

條女上fb果下嚴重fail

最撚憎農場標題